屯門友爭氣啦

成日話新聞無你地，
郁d就屌 一係成班去做裝修，
唔係唔撐你地咁勇呀，
但係冷靜，理性小小啦！
我係和理，我都支持勇個班。
不過唔好為衝而衝。
羨慕人地區咁齊心，屯門就散沙咁。
問下自己圍威喂去做文宣令淺藍同化，
定你地繼續搞裝修，態度差，自己反省下。

下次新聞真係唔想屯門係負面嘢

唔好比衝動駕馭先得架！
屯門友加油齊心啦！
預左比人屌，但係一定要齊心去做好屯門。
我依然不割蓆